---

title           : "Sutty Web Distribuida"

description     : "Web Distribuida, Infraestructuras Colectivas y Sitios Web Resilientes. Sutty, HackBo y otros proyectos."

date            : 2023-08-04

tags            : [ infraestructuras colectivas, web distribuida, web resiliente, colective infrastructure, descentralizado, decentralized ]

---

## Web Distribuida, Infraestructuras Colectivas y Webs Resilientes.

Este viernes en Bogotá nos encontramos compas de Sutty, Hackbo y otros proyectos
a charlar sobre la web distribuida, infraestructuras colectivas y sitios web resilientes, entre otras. 
Habrá tigres! Y un recorrido por el bosque de Hackbo. 

Pueden acercarse el 4 de Agosto, 2023 de 4 a 7 pm a la Calle 44 # 8 - 50. Apto. 201. Bogotá, Colombia. 

Entrada Libre | Viernes 04 de agosto, 4 a 7 PM (GMT-5)

{{< figure "web-distribuida-sutty-hackbo.jpg" "Web Distribuida Sutty HackBo" "border" >}}
